10.6 星期日，夜晚八點，自己區！

八點鐘！自己區！
岩岩九龍區散緊既手足都叫
八點返自己區遍地開花！
我經過聽到咋，大家番自己區啦喂！

深水埗：南昌V walk／楓樹街遊樂場／長沙灣遊樂場
荃灣：沙咀道遊樂場／荃灣公園
葵芳：葵廣／林士德足球場／林金殿外
青衣：青衣城／
觀塘：apm／觀塘遊樂場／
黃大仙：黃大仙中心／黃大仙廣場／摩士公園
油尖旺：朗豪坊／麥花臣球場／
紅土黃何九：馬頭圍邨球場／亞皆老街球場／
將軍澳：黨鐵Popcorn／香港單車公園／
沙田：新城市廣場／車公廟站 曾大屋遊樂場
馬鞍山：新港城／鞍誠街花園／
大埔：大埔超級城／大埔中央廣場／
上水： 上水廣場／彩園廣場
屯門：屯門市廣場／屯門政府合署／新和里球場
天水圍：嘉湖銀座／天耀
元朗：Yoho／大馬路
銅鑼灣：紀利佐治街／東角道
太古：太古城中心／鰂魚涌公園／
柴小杏：柴灣橋／柴灣公園
西區：中山公園
南區：香港仔中心／
東涌：東薈城噴水池／富東商場

推！

推

深水埗唔好vwalk啦次次都冇人
政府合署先眾到人

深水埗唔好再叫人去VWALK／楓樹街／長沙灣
一定係十字路口加嘉頓
果三個位附近一係乜鳩都冇
一係就荒山野嶺 屌 次次水啲人去到
最後又係去返十字口

喂 自己區要人啊！！！！！

推唔郁照推

推呀喂